岩岩訓醒，想問何君堯今日拜山拜成點

不孝子係咪冇去。